老公參加單身派對 美女教師趁隙睡16歲學生

美國威斯康辛州（Wisconsin）一名前高中女教師，在老公去了告別單身派對後，趁機跟16歲男學生上床。她被判監禁兩年，同時需登記為性罪犯。

29歲的多姆瑞斯（Sara Domres）是西柏林高中（West Berlin High School）前教師，她承認在2014至2015學年，和一名16歲高二男學生發展了關係，在兩個場合跟他性交。

這名男學生供稱，他們第一次性接觸於2015年7月在一個停車轉乘停車場（ park-and-ride lot）發生，當時他只有16歲。他還說二人性交次數在10次與15次之間，包括在2015年10月多姆瑞斯丈夫的告別單身派對當晚，他們在汽車旅館上床。

多姆瑞斯在跟這名男學生互傳的1,100條短訊中，經常以「Baby Boo」暱稱對方。男學生還供認，多姆瑞斯和丈夫度蜜月期間傳自拍照給他。

多姆瑞斯在給法庭的聲明中表示，失去工作並被媒體持續報導她的案件，讓她覺得「我的行為帶來的後果被加強了十倍」。不過檢方提到，如果多姆瑞斯不是身為老師，她和這名少年十多次性交只會被視為輕罪，但由於老師在學生之上的權力和影響力，她的行為被視為重罪。

之前沒有案底的多姆瑞斯，聽取判刑時不禁哭了出來。她被禁止跟案中男學生及他的家人聯絡，她出獄時還要服三年假釋令和監管令。（北美中心／綜合外電報導）

29歲女教師多姆瑞絲（中）和16歲男學生發生多次性關係。翻攝《紐約每日新聞

美國特別多依啲

快點

快

點

蛋

女教師

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

姲

佢入埋性罪犯名單 佢呢世可以話玩撚完

可以去做雞

點解當年冇女老師強姦我

強

16歲唔屌得西？

當我有講過

姦

快點強姦我

我